{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58307&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주오다펜션"
    },
    "text": "漢拏山とともに広い空港滑走路と庁舎が見える場所に位置するペンションです。 ここでは全ての客室で海を眺めることができ、テラスでは海風に当たりながら済州の海を感じることができます。 周辺には済州国際空港が車で8分の距離に位置し、済州東門市場も車で3分の距離にあります。 ペンションでは入室は5:00から可能で、退室は24:00まで可能です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車場もご利用いただけます。 ただし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りはお断りしております。 また、保護者付きではない未成年者も利用できません。 また、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは広い空港滑走路と庁舎が見える場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何を眺めることができますか？",
            "answer": "全ての客室からは海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に済州国際空港がありますか？",
            "answer": "済州国際空港は車で8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州東門市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州東門市場までは車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は24:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を調理することができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者も利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変わる場合はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 405
    }
}